點先可以local exchange去港大？

NUS可以apply exchange去港大